有邊啲球員效力緊/效力過自己細個捧嘅球隊？

贊堅遜/伊和比/米希達欣 - 阿仙奴
謝拉特/基維爾/張伯倫/比拿美/Brad Jones/林拔 - 利記
托迪 - 羅馬
比基/Sergi Roberto/法比/柏度/沙維 - 巴塞
harry kane - 熱刺
查比亞 - 曼城
碧咸/傑斯/尼維利/連格/拉舒福/韋迫克/Evans/布朗/喼臣 - 曼聯
舒利亞 - 紐卡素
阿倫史密夫 - 列斯

仲有冇？

Claim好似本來係阿狗黎

奧雲 雲佩西 效力曼聯

佢話佢唔係，佢未入阿狗青年軍都捧熱

信唔信你地自己決定

奧雲 -愛華頓迷
雲佩西 - 飛燕絡迷

oscar

朗尼/巴克利 - 愛華頓
費托 - 馬體會
阿絡 - 利記

mark noble

Courtois

人生贏家

阿仙奴個quote係假

米希達恩

麥克曉士 - 車路士
亞單(adan) - 皇馬
賓尼迪斯 - 皇馬

前者英超迷
最後贏左英超

古圖斯 - 皇馬

夾硬屈人夢想係加盟阿仙奴

謝四細個都係愛記fan

利物浦出身得加歷查係利迷

加歷查都係愛迷

呢餅 DVD 勁多條片有黑碧

YouTube 有得睇

查比亞唔係車路士咩

Marco Reus

phil foden

羅比堅尼 利物浦

施格臣 愛記

當年碧咸好細個去曼聯試腳 陪佢去個個係泰利

佢講過佢老豆係曼聯迷但係佢唔跟老豆

施格臣係曼聯迷
不過佢細個比愛記請去做ball boy著愛記衫，比人post上twitter傳係愛迷（同harry kane/老謝一樣）

仲有沙拉都係利迷

幾多歲？
泰利仲要後生過咸爺5年

明明係效力車路士既忠實球迷

簡迪，麥巴比，尼馬細個都係捧皇馬

唔記得 好多年前睇過篇野
可能流料都唔定

流料啦，佢入曼果陣泰利7歲
點陪呀

Harry claim(被棄養)

9歲前阿迷
9歲後熱迷

邊個黎

terry?

佢屋企人好似係阿叔帶佢去影 影完比佢老豆屌到仆街不過佢係利迷嚟

謝拉特？

係

呢張嘅當事人有冇解釋？

開頭講到好撚肯定咁

真係吹得就吹

bony 曼城

祖高爾 - 車路士